休班消防員遭到休班黑警狂罵！

休班消防員遭到休班黑警狂罵！

這班黑警希望消防人員配合它們一起屠殺鎮壓香港人嗎？

Iris Siu ：

0100 香港油塘 休班消防俾休班警察鬧😡

慘慘消防，同住紀律部隊宿舍，放小朋友走，俾警察鬧，仲俾藍絲group圍，應該好快俾起底，我們要快d寫多d信撐消防，要求警察宿舍同其他紀律部隊分開

大型批鬥事件將會越黎越多

特別係消防

對準政權 全民公投實行雙普選

死黑警 消防

推

撐

今日連值班消防都鬧
比記者live影哂

幾時？
Btw 班下屬俾人當狗屌，班消防藍屍高層仲可以照奶警狗春袋，照不割原來真係當自己班細嘅係狗，係垃圾，平時搏埋條命救火都唔及得上班垃圾毅進仔

班狗真係好核突

真係要幫消防